HKUST 學生 你問我答(freshman 入)

如題

咩科
幾分入

Science 23 4454554